南非出現另一變種病毒 傳播速度飆 出乎當局預期

英國的新冠肺炎變種病毒株引發全球關注、多地陸續向英國「封關」之際，南非亦發現新冠肺炎的變種病毒株，惟與在英國出現的不同，是另一個變種，相同的是該變種亦令病毒傳播速度大增，當地第二波疫情來得較當局預期兇猛，確診、住院及死亡人數全線上升。

美國廣播公司(ABC)報道，南非的新冠肺炎變種病毒株被稱為501.V2，涉及當地大部分新症。當地政府的部長級顧問委員會專家Ian Sanne表示，「我們看到一個較預期來得更急、病例上升幅度更大的第二波疫情」。當地科學家正研究目前的疫苗，對501.V2是否有效，其中英國牛津大學及阿斯利康藥廠(AstraZeneca)聯合研發的疫苗，正在南非測試。

南非過去7日的平均新症，較兩周前急增一倍，由本月6日每10萬人平均有6.47人染疫，增至本月20日的14.68人；死亡人數亦由每10萬人有0.18人死亡，增至0.34人。目前當地有逾8,500人住院，打破8月時的8,300人紀錄。目前該國累計有逾91萬人確診、逾2.4萬人死亡，專家預期聖誕及新年假期過後病例會再上升，早前已宣布收緊防疫措施，包括限制售賣酒精及關閉沙灘等人群聚集熱點。

恐懼撚出沒

英國嗰個唔係又係叫501咩

如果有同一個人中晒兩隻變種 跟住再洗牌變種

恐乜撚
自己睇完唔驚咪唔驚囉

第三波之前都仲會驚
依家真係冇乜感覺
個政府咁戇鳩不如及時行樂好過

Final Fusion

依個真 你個政府hea尻 市民都hea尻

印度神童

伊波拉病毒

this world is chi lam jor sin

印度神童既預言

隻毒最終可能變喪屍病毒

張智霖?

印度神童唔係講玩

咪一樣要逼車返工

南非病毒

武漢肺炎,全部都係武漢肺炎

最後都係當流感架喇，年年為高危人士打針防，其他中招既自己隔離下等轉好

伊波拉混武肺

即係點？破壞人嘅中樞神經，再寄居係腦入面？

又中曬

加完傳播，可以加致命率

我信了

老實講，我比較驚依個大爆發，死亡率比較高

有得諗，最勁嘅生化武器

死亡率如果升就真係大獲 不過基因應該會增加傳染率為主除非⋯⋯佢係人造

唔～～～黐肺不似預期～～～

無懼撚死哂去邊

就算宜家日日吹到咁大
點變種點爆發
都無可能勁得過沙士
當香港人係年頭知道隻毒廢過沙士
就再無驚過

JOHANNESBURG, South Africa — South Africa has announced that a new variant of the coronavirus is driving the country’s current resurgence of COVID-19, with higher numbers of infections, hospitalizations and deaths

哩隻堅料
睇股災了

等睇武肺源自南非

會唔會變黎變去 再經侯鳥傳返比某國

召喚傷子情歌

果d 笑鳩印度神童既傻閪出黎未？

而家佢地把關好嚴

十萬先得 0.34 渣ga

驚閪咩

英國肺炎
南非肺炎
就係唔可以叫武漢肺炎

如果殺傷力大係好難做到傳播力強
睇黎最後真係會變到勁少少嘅flu
學下同佢共存好過
下下都限聚lockdown冇正常生活過真係搞到人都癲

印度神童狀態大勇

想睇冚球鏟

每10萬人有0.18人死亡，增至0.34人
恐懼撚嚇到瀨屎

土星木星互疊
世界末日

兩隻棘狀蛋白質第501粒氨基酸都有同一個變異，但南非隻變種phylogenetically/進化軌道唔同，其他變異位置亦有不同之處

梁卓偉up緊咩？簡單介紹「英國變種病毒」

印仔又中

你睇下英國同南非都有新品種
依隻共狗整出黎既人造病毒
可能左溝右溝 最後溝左咩出黎 冇人知
疫苗既進度 跟唔上病毒變化既速度
你再睇下共狗 寒流下停電 又唔知班支那豬左溝右溝溝左咩出黎

印印

雙子情歌：just a flu

邊有flu可以好似武肺咁一日內有成幾十萬人確診，共存既話醫療系統肯定崩潰

算鳩數啦，你幾努力防疫都唔夠政府啲弱智嚟
所以今波真係是鳩但

即刻入定啲牛餐肉

Biohazard 咁撚樣

非洲大爆發

咁再誇張啲，傳比動物再洗牌嘅話

怕閪咩 政府都唔撚理

我又預言下先，2021年1月至12月期間會有大事發生，要小心

有喇 已經有動物感染左 有陽性

快傳黎香港

咪話勁少少囉
又真係大把人中左冇病癥院都唔使住
病情嚴重咪又係肥撚或者有慢性病
所謂預防勝於治療
自己打好個身體增強抵抗力注意下衛生已經夠做啦

外國啲無懼撚係真係死咗

冚家

勁大膽

前英國殖民地變種病毒

新呢隻病毒點叫好呢，不如
Covid-19 （在中國發現）
Covid-19.2 （在英國發現）
Covid-19.3 （在南非發現）

咁叫法，變幾多次都有名你叫，幾好！

X-men就黎出現

好似有零聲地方爆緊

其實係咪真係同疫苗有關？

印度仔又中

燈神

印度神童又中

佢唔係勁少少咁簡單啵 係勁過普通flu好多

Last of us來了

人工病毒開始進化

印仔

武肺入面本身就有伊波拉既成份

南非仲唔請班熱狗去穩定民心？

死一千萬人先算啦變變變有閪用咩咁撚廢

係咪覺得自己好有趣

中國人係唔怕你架

未必勁過好多flu，但廢過好多肺炎

如果全球都學台灣咁做咪可能有救

非洲巴打過年會返鄉下

勁好多就會好似沙士咁死好多後生仔啦
但事實係大部分健康後生中完都可以扎扎跳咩事都冇
對於啲抵抗力差嘅黎講又真係嚴重過flu好多

南非肺炎

幾時反攻支那

大部份人扎扎跳個數據係邊度黎 佔幾多

世界末日

你去奶廁所板喇咁

Flu有分季節性，但係呢個武漢肺炎爆足一年
Flu又有疫苗同埋特效藥，但係武漢肺炎暫時未有因為嗰種速度其實都幾快整完呢個疫苗之後又要再整過根本都唔知幾時可以研發到一個完整嘅疫苗；
不過有樣嘢同意就係佢好個人衛生

vaccine岩岩開始出現就變種
隻野好撚醒

有正苦唔怕

阿雞

凱婷, 一次過中2隻肺炎

個朋友住東京都中左 冇去醫院淨係留係屋企比藥佢食
依家好番 佢話其實咩事都冇

lancet之前話18-39歲得1%需要住院
而且大部分有長期病患
本身健康後生冇事個比例自己計下仲係唔係高

認同呀
唔通三年搞唔掂
三年都要冇夜市堂食 冇晒啲消遣活動
個人鬱鬱下都會屈到病啦

第二度唔知
香港個個咁怕死都好肯定會

好早就有呢個感覺
總之做好自己本份(戴口罩、勤清潔等等)就算
個個政府日日放boss級怪出嚟, 到時人人著太空衣笠住自己都冇撚用

到最後變種病毒可以令人失去自主意識，然後到處咬人再傳染咁就人類滅絕

縮番埋啦 你唔驚咪唔驚囉 驚都要比你話你都幾可憐

狄波拉？

查下南非近來有冇針對中國閱措施？

邊個話一定final

期待

可以頭兩個禮拜乜事都冇周圍去傳播，之後病情急速惡化瓜柴

神油仲有冇其他預言
Btw, 代表地球同神油性交可否轉運

新型病毒>新疫苗>新型病毒>新疫苗

真係零聲地方就唔會戰時狀態啦

印度神童係咪管理員。

樓價說明一切
可惜葵盛西邨唔係私樓

武肺三型

南非病毒？

呢隻勁在你唔及時醫又會上到SARS既死亡率, 有適切治療又可以壓到去1.5%左右死亡率

而家玩法係長期DDOS醫療系統

識個巴西朋友中咗 都冇藥食 醫生都唔會追蹤
病完之後仲去多次歐洲 佢家人喺意大利
另外一個德國朋友 一家四口中晒 除咗老豆有少少病徵 其他人冇事 家居隔離十四日後就冇人再同佢哋驗 而家都係照返工

南非變異出黎嘅，應該heat resistant ok

vaccine永遠都係會delay過異變速度

除非支vaccine係AI自動開發啦

病毒都識落patch

南非9月前係冬天

kung flu

愈嚟愈覺得係中國嘅生化武器嚟

d反懼撚真係每個post都要申個鳩頭出嚟

「常識師」又話傳播率高毒性會降低，點解南非個死亡率會上升嘅？

genesic gaogaigar

其實好多科學野都係反常識,e.g.地球係圓唔係方

支武炎南非變種病毒!!!!

今次一年四季都唔撚怕

要醫個啲咪又係肥撚/長期病
識得外國啲friend tested positive個個都冇事自己隔離幾日就冇事
冇理由要為左呢少撮人攬炒大家
同埋呢班人咪又係平時都唔注意健康
衰啲講句病情嚴重佢地係自己攞嚟
就算冇武肺佢地咪又係好快因為其他病死

武漢肺炎南非變種

仆你個街 好有道理 如果同政府比 呢隻野又好似無咩咁恐怖

啱, 加州早兩日icu房9成爆

不能認同更多

可能佢地唔支持BLM

終審判決禁止用口罩蒙面!!!

佢講到明指定日期WOR

世界已經好亂 其實 又另一種出現

再loop過

3月之後就冇乜感覺

Fusion up

其實住院多已經可以令醫療飽和
得唔到住院既人會愈來愈嚴重到死亡
最怕係出現呢一種變種

武肺南非

African 叉燒包

3年去旅行番黎要隔離14日都夠死

10萬先得0.34人

撰文：安祖娜
2020-12-21 16:31
最後更新日期：2020-12-21 20:36
【印度神童／預言／大災難】年僅14歲、以占星師自居的印度神童阿南德（Abhigya Anand）曾預言，2020年12月21日或之前會出現令「數以百萬計的人內心恐慌」的事。早前有網民半開玩笑，認為是指Pornhub大規模刪片事件，然而英國衛生大臣夏國賢警告，新型冠狀病毒肺炎變種病毒株已經失去控制，令人聯想到神童的預言於冬至成真。

事實上，阿南德對來年仍有不少預言，而且他預言將發生的事件或令更多人恐慌！不少網民均聯想到近日各國的新聞，擔心2021年的世界或會比今年更動盪、更令人不安。

據印度神童阿南德的預言，木星與土星於12月19至28日交會，且會持續到明年3月，或會帶來戰爭、瘟疫、流行病爆發及經濟崩潰等，而這場危機的嚴重程度或遠超過新冠肺炎疫情。而在此之前，12月21日或更早時間，會出現令「數以百萬計的人內心恐慌」的事，剛好英國衛生大臣夏國賢於12月20日指出，英格蘭部份地區的新冠肺炎變種病毒株傳播已失控，令預言成真的說法不脛而走。

「預言成真」引來大批網民討論，更有人翻出近日世界各地發生的新聞，認為與預言有關，應驗成為令人「內心恐慌」的事，更擔心2021年世界將迎來更艱難的1年。

中共研發嘅武肺病毒真係好撚勁

恐懼撚恐懼撚恐懼撚恐懼撚恐懼撚恐
話緊你呀恐懼撚

係你啦咪撚望啦

隻病好似係會二次感染
你中左一次 留左後遺症
幾個月後抗體數量低
二次感染 可能就死得

Covid 20 Max Plus

你啱 今次呢波真係冇驚過

牛仔褲咩

醫生作用係

快D減少全球人口...

我覺得鬧人恐懼撚嗰啲人先係最廢最好笑
好似啲港女細個唔敢一個人去廁所咁

真正嘅無懼係自己做出嚟
唔係上網鬧人恐懼
人哋恐懼人哋無正常生活佢自己蝕底
你鬧人為咩？你怕你自己冇人陪？

我真心唔驚啲病毒
但我會做出嚟證明俾人睇

聽到人哋危言聳聽我會解釋邊啲位過份擔憂
而唔係恐慌過你哋口中嘅恐懼撚咁屌屌屌

一直上網鬧人恐懼撚嘅人
內心實際係幾脆弱幾無用大家係有眼見嘅

周街都係人
香港有幾多恐懼撚？

你呢啲人
就算無疫情大家都會答你驚有毒唔出嚟
只因係你份人太毒

就算冇抗體身體機能冇差到中第二次會易啲死咩

救真係需要治療嗰啲囉

得啦 叻啦叻啦恐懼撚
你開心就得啦恐懼撚

劇透撚

真 成個假期plan好幾個狂歡party +戶外活動

近排冇得遊行 放鬆叉下電好應該

廢老死廿件都唔輪到廢青死一件
中招又有獎金

政府又唔會封大陸關慢慢玩

有咩理由唔玩大佢？

當務之急及時行樂

咁有潛服㗎嗎 唔係咩 兩樣可以冇衝突

又打稻草人

笑𠹌死